搬左屋,電視天線求救

電視天線頭

牆身插頭

試左唔同插頭,都調唔到台,無得用電視

希望有大佬可以指點一下細佬🙏🙏🙁

大廈天線插去IN 然後out就插你去電視個條天線就得

想請問邊條係大廈天線啊

你唔知就逐條試 我都係慢慢試
你插左電視個條去OUT先 然後IN就拎其他線試下

call管理處

天台果條呀，ON9就咪撚睇電視啦，日撚日睇TVB都唔知做乜撚

換條高清線